【黃色經濟圈】下一步, 就係要統計同分配我地嘅消費力

依排政府不停想打壓黃色經濟圈
但係又有幾多人有諗過依個經濟圈究竟有幾強大

點解佢地咁撚驚?政府已經推算到經濟圈嘅威力

假設200萬人入面得100萬人有工翻, 而佢地每月基本消費最少有5000蚊, 保守估計依到都有成50億
當然啦一個成年人每月邊會淨係洗5000蚊咁少, 所以50億只係一個非常保守嘅數字, 都仲未計另外個100萬人其實都會消費

我地每個月最少可以令到藍色經濟圈無左50億營業額

但係依50億係咪真係會流得哂落去黃色經濟圈? 我可以話比你聽現階段係無可能

點解? 就係因為我地無好好分配我地手頭上嘅消費力

根據openrice 入面hker2019 收錄嘅黃店總數量係1241間, 假設50億入面得10億係飲食上嘅消費, 平均分配嘅話每間係會有80萬營業額

但係大家打開個ig 留意下身邊嘅朋友, 都會發現佢地來來去去唔係幫襯龍門就幫襯光榮

我真心呼籲大家唔好撚再理嗰啲話xxx餐廳係偽黃嗰啲post, 總之入得條list 嘅就幫襯得

希望大家可以將自己手頭上嘅消費力好好咁分配, 例如港島 九龍同新界都各揀一間出黎幫襯, 不論偽唔偽黃都幫襯左先

仲有1月1記住出黎遊行

推

Push

幫推

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

搞大個餅先最有力量去抗衡紅色圈
而唔係又分黨分派
唔可以越黎越高標準
吸引更多資金流入黃色經濟體先有用

係, 依家真係唔適合討論邊間xxx餐廳究竟偽唔偽黃, 咁樣只會嚇怕其他想加入嘅餐廳

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

唔好下下都去同一兩間

呢個計法太求銀祈
當average一日食一餐黃店
60X30都得1800
要計就精準啲用埋問卷
報大數打飛機把撚

飲食方面, 我上面用左1000黎計咋, 咁都報大數??

都係睇區內有邊間黃店
間間都試下 順便自己心入面俾分
有文宣會加 用支那寶會減
嘢食好唔好食 服務點樣
唔會特別幫襯死一間
利申：好憎排隊

早上見有人想搞聯盟
我希望唔好搞大台
我覺得應該由每區內黃店自己組
組完可能做啲合作聯乘優惠互相推廣
而唔係我地好似有人逼佢地要點做

新手，打卡撚先去龍門，光榮

老手應該去黃店區，邊間無人就去邊間

有d 區真係特別少, 太古得個2間

仲有黃色經濟圈，唔係黃色飲食圈